共黨中國幾時先設立史官 寫返本共史？

維尼元年 習近平繼位
維尼八年 境內受美國病毒侵襲 百業蕭條
維尼十年 習近平向萬國宣戰

中共中央宣傳部
中共中央黨史和文獻研究院

黨校其實都記錄咗，但唔會解密

呢啲嘢社科院做架嘛